鄭松泰：取消自娛區，無撚用！

人話：屯門公園大媽唱歌係執法問題。未來大媽會在非自娛區唱歌會繼續

鄭松泰：今日屯區區議會在沒有「反對」下，通過取消屯門公園自娛區的議案。

一、大家要清楚這是區議會議案，還要交予康文署「決定」，未正式完成取消程序（當然，區議會的一致意見，康文署一般不會拒絕）；

二、大媽（大陸）劣文化，始終令香港的公共空間及公共秩序攬炒。在正常社會，公園不能娛樂、不讓休憩是專制、是苛政；一直以來是康文署及政府執法偏頗/不力的問題；

三、始終本土議題，緊密連結人民的日常生活，要令香港「優雅」、重塑內涵，唯有本土主張。

**補充：
其實屯門公園絕大部分的色情大媽一般在自娛區外面唱歌，因為自娛區需要申請，且有條款限制。所以有沒有自娛區其實沒有解決問題，分別不大。
況且，康文署本身有權執法，但每次被要求執法時，職員往往推波給沒有執法權的保安員，只去度分貝，度完算數扮做嘢。

以為成功爭取，其實依然存在。公園涼亭，橋，單車徑上繼續和大叔跳舞

鄭松泰都唔見得幾撚有用

呢個又錯唔曬

係囉，你呢？

核心問題，公安要保安報法。保安又被大媽保安搞。公安又唔理大媽保安。整個屯門公園跟本係大媽保安搞出自治地區

核心問題公安要保安報法。保安又被大媽保安搞。公安又唔理大媽保安。整個屯門公園跟本係大媽保安搞出自治地區

屯門公園跟本係康文署失職

我冇野講

一定要繼續光復行動直至趕走班大媽同老淫蟲.

區區自娛區係阻唔到班雞

就算唔係屯門唱

佢地都會繼續係其他區唱

重點係要踢走家禽

一早講左佢地係非自娛區表演的
所以唔大影響

大媽都識be water

重點係要解決康文署hea 執法

松泰終於做野
14熱狗終於返黎

鄭松泰最撚有用啦

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀